У одређеној ситуацији је могуће ставити два одвојена камена у атари. Како
противник не може једним потезом да спасе оба, гарантовано можемо заробити барем
један од њих.

Ово се назива **двоструки атари**.

---

Бели има превише слабости да би затворио црног у горњем левом углу. Искористи
двоструки атари да изађеш.

Board::double-atari-1

---

Где можеш да направиш двоструки атари?

Board::double-atari-2
